香港人執仇?

tuen mun 西鐵

喺錯執你

睇錯執你

香城教育真係唔係幾好囉, 成日錯字
下次要起稿先

香港人幸丸丸

可能怕比人發現急急腳噴錯